限聚令收緊至兩人-毒撚或成最大贏家

唔使喺ig見到人出街但冇你份

毒撚見到女神喺IG同佢條仔出街